［置頂］下個戰場：元朗警處

想兩邊都搞 一定圍元朗警處
班黑社會一定會出現 到時黎幾多生擒幾多
要掛晒佢地成身紙皮寫住 香港人，對唔住，黑社會知錯了
一定要侮辱黑社會到極致 要話比佢地知
只有香港人先係大晒

中環開槍單野 唔好話我淡化
但依加每人心中有團火 大家點都吞唔落依淡氣
作為士氣同精神食糧一定要圍元朗警處引黑社會出黎出氣
再集中全力搞警總

天佑香港

要班警察跪住出黎道歉 元朗人呢？今日就要出黎做野

一班人圍警署

另外一班人衝堆村

可能由地鐵打到入元朗城市再打到入村
好難一到步就去狗屋

係地鐵入面可能已經要開打了

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母山墳
唔好推到見到墳頭相

拿，我就唔係好信果百幾人夠我地打
最好就由地鐵開打 生擒咗再帶佢地遊街示眾

push

圍乜9警署，係都搞南邊圍

要一大班人去保衛同支持警署，唔係佢就記得睇時間去到牛屎佬度同牛屎佬合照架

如果有三萬人出，兩萬先圍警處 一萬搞南邊圍
同你講 一定分身乏術 果一萬人 你地想點就點 放膽去搞

假如有人打返到佢地重傷或者死亡都唔會民意轉
因為元朗癲到大肚婆都打 黑警仲要幫手守村
西環果邊就開30幾槍 爆頭

想引班黑出黎 幫升天南搞返場路祭就得

至於元朗黑警包庇黑社會點都要圍到佢交代

係，因為個個都知佢地係黑社會 比人打都唔會可憐

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

圍警處有三用
一 立即交代點解咁耐先出現
二 引黑社會出黎，然後當街開波 生擒
三 分身乏術，領一路人 為數1萬 去搞南邊圍

人數再多啲要引數隊人去燒祖墳
每隊約100人 用速攻 燒完即返警處會合休息

屌佢老母，印尼排華唔出軍警咁有樣學樣！？

警署冇乜意思，企喺門口on99乜都唔做得

睇返上面我講咗咩

呢個有需要

支持，點解黑社會打人警察唔做野和理非都會同意

直接去南邊圍拆祠堂啦仲警署，禍必至祖宗呀今鑊

係南邊圍 之後先 元朗警署

我冇嘢講

漆彈雞蛋

等睇鄉黑出嚟保護狗屋

如果有三萬人 兩萬圍警處 要佢地分身乏術支援唔到南邊圍
一萬搞南邊圍 放膽搞
數隊速攻隊 每隊100人 燒祖墳 拆子堂
搞完返警處會合休息

我諗起isis直播殺人

［冇衝突，不互屌］建議開元朗post者提下開30槍，開槍post者提下元朗，順便提下728將軍澳遊行

直接入雞地，南邊圍

如果有三萬人 兩萬圍警處 要佢地分身乏術支援唔到南邊圍
一萬搞南邊圍 放膽搞
數隊速攻隊 每隊100人 燒祖墳 拆祠堂
搞完返警處會合休息

深入虎穴邊有可能
拆祠堂效用有限
對佢地完全冇損失

唔得 要集中
元朗人係真係癲

港島人Lm支持

推

唔好分散

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

一陣要去入油

回錯 對唔住

Puah

集中咪等班防暴打柒你地囉，唔好on9啦 ,夠人一萬個人都夠做 5千圍警局 5千落村搵班廢老 仲唔夠？

去狗屋有撚用，洗撚求佢

去狗屋係阻佢地出黎幫手守村咋

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
簽署人數啱啱過萬
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx